如果連登開一個post要俾1毫子，po數會跌幾多？

我覺得起碼一半的

開個POST要俾錢 上都冇人上啦
仲講少一半